有無人屈臣氏2月3號買完野但仲未出貨？

5號果單已完成，收左件
但3號的仲未出貨，寫住出貨中

係咪要24小時睇著先知佢冇冇貨返佢fb又唔講

究竟出貨要出幾多日?